{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 순수빌리지펜션"
    },
    "text": "山と海の近くに位置するメゾネットタイプの一軒家ペンションです。 客室ごとに個別バーベキュー場と個人ゴルフ練習場が完備されています。 プライベートな雰囲気の中で楽しい旅行になりますように。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室ごとに屋外バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天の際はご利用いただけません。 炭とグリル1セットは30,000ウォンで、人数追加には追加料金がありません。 利用可能時間は午後3時から8時までです。 入室前日までは予約が必須であり、現地での決済となります。 幼児(12ヶ月未満)は20,000ウォンで、子供(12ヶ月以上~7歳)は10,000ウォンです。 乳幼児を含めて人数を超えたり、追加料金が発生したりすることは不可能です。 客室には無料で利用できるブルートゥースカラオケがあり、利用可能時間は午後3時から10時までです。 無料Wi-Fiを提供します。 ペット同伴の入室および宿泊はできません。 駐車場や無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末がペンション施設となっています。 個人ゴルフ練習場は午後3時から8時まで利用可能で、無料です。 1部屋につき1つずつ用意された子供用屋外プールは、7月から9月まで利用でき、天候によって変更される場合があります。 利用時間は制限なく利用でき、服装制限はありません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は雨天の際はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリル1セットは30,000ウォンで、人数追加には追加料金がありません。"
        },
        {
            "question": "幼児と子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児(12ヶ月未満)は20,000ウォンで、子供(12ヶ月以上~7歳)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルートゥースカラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能時間は午後3時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室や宿泊はできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室および宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "個人ゴルフ練習場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個人ゴルフ練習場は午後3時から8時まで利用可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "子供用屋外プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "1部屋につき1つずつ用意された子供用屋外プールは、7月から9月まで利用でき、天候によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 363
    }
}